{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010975",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 베어힐카라반 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約のお知らせでは青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の入室も不可能であり、客室予約はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。 重複予約発生の際には先に決済された予約が優先権を持ち、客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセルをご希望の場合、キャンセル料は予約金額を基準に策定され、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 当日予約後、当日キャンセルされた場合は払い戻しができず、客室及び周辺施設を利用する際の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、安全及び火災予防のために魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の搬入は禁止されます。 予約後、予約時間を厳守する必要があります。 客室は禁煙です。 個別バーベキュー、セルフバーベキューセットもあり、IPTVとWi-Fiが提供されます。 セミナー室とカフェも運営され、セミナー室は予約が必要で、カフェはペンション内で運営されます。 屋外プールは保護者同伴の場合、お子様も利用可能で、駐車場があり、渓谷がすぐ隣接しています。 レストランで食事時にコーヒーを注文すると50%割引が可能で、動物の餌の観覧体験も提供されます。 電気自動車の充電器もペンション内に設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "予約のお知らせでは青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室予約はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがありますか？",
            "answer": "はい、客室予約はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先権を持ちますか？",
            "answer": "重複予約発生の際には先に決済された予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "はい、客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルをした場合のキャンセル料はいくらですか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "当日予約後、当日キャンセルされた場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "お客様にあります。"
        },
        {
            "question": "魚や肉を焼く直火方式は許可されていますか？",
            "answer": "安全及び火災予防のために魚や肉を焼く直火方式は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "炊事道具の搬入は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、炊事道具の搬入は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約後、予約時間を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約後は予約時間を厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューとセルフバーベキューセットは利用できますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューとセルフバーベキューセットも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはIPTVとWi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にはIPTVとWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用は予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、セミナー室の利用は予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にカフェはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用はお子様も可能ですか？",
            "answer": "屋外プールは保護者同伴の場合、お子様も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "渓谷はペンションのすぐ隣接していますか？",
            "answer": "はい、渓谷はペンションのすぐ隣接しています。"
        },
        {
            "question": "レストランで食事時にコーヒーを注文すると何パーセント割引が可能ですか？",
            "answer": "レストランで食事時にコーヒーを注文すると50%割引が可能です。"
        },
        {
            "question": "動物の餌の観覧体験は提供されますか？",
            "answer": "はい、動物の餌の観覧体験も提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に電気自動車の充電器はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に電気自動車の充電器が設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 421,
        "QA": 818
    }
}